<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Josué Ramírez</title>
    <link>https://josueram.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Josué Ramírez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://josueram.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Recuento de Launch X</title>
      <link>https://josueram.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://josueram.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola a todos! 👋
Estoy feliz de poderles platicar todo lo que he aprendido y mi experiencia hasta el momento en el programa Launch X.
Empecemos por el inicio. Todo comenzó una tarde en Instagram, estaba viendo mi feed y en eso me salió una publicación de Isaac Carrada (elbuenizzy) promocionando el evento Launch X, me llamo mucho la atención e inmediatamente me registre, a los pocos días me llego un correo con las indicaciones para poder entrar al programa y fue así como empezó esta travesía.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://josueram.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://josueram.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La cultura en el desarrollo de software es importante ya que es el entorno en el que se va a desarrollar el profesional durante toda su carrera. Una adecuada cultura no solo le permite al desarrollador tener buenas practicas y mejorar su eficiencia, sino que también podrá aportar, ayudar y saberse comunicar con la comunidad, sus compañeros o en su propio trabajo.
Desde mi punto de vista los valores y cualidades que tiene la cultura en el desarrollo de software se basan en los siguientes:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://josueram.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://josueram.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
